Mabayu: Bienvenido.
Mabayu: ...
Mabayu: (El tiempo se detiene... Hmm...)
Mabayu: (No entiendo nada al respecto, así que no puedo hacer mucho...)
Mabayu: (En qué momento se detiene el tiempo, aun no lo entiendo...)
Mabayu: (Tampoco duran lo mismo, me pregunto si es un fenómeno natural...)
Mabayu: (Si no lo sé... ¿no debería disfrutarlo al máximo sin pensar demasiado?)
Mabayu: ...
Sakie: Mabayu,@¿te pasa algo últimamente?
Mabayu: ¿Eh? ¿Por qué lo dices?
Sakie: ¿últimamente no te preocupa algo?
Mabayu: [chara:200904:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]N-no, ¡para nada!
Sakie: No lo parece...
Sakie: Mabayu, sé que tiendes a soñar despierta,@pero...
Sakie: Hay algo que te preocupa, ¿no?
Mabayu: N-no, eso es...
Mabayu: (Y-yo estoy en problemas.)
Mabayu: (Estoy segura de que Sakie me escuchará seriamente,)
Mabayu: (pero, aunque le diga que el tiempo se detiene de repente.)
Mabayu: (¡Sólo veo un futuro en el que me lleven al hospital!)
Mabayu: (Pero no quiero que se preocupe demasiado.)
Mabayu: (Entonces, ¿cómo debo responder...?)
Mabayu: ...Espera, ¿qué?
Sakie: ...
Mabayu: ¡¿El tiempo se ha detenido de nuevo...?!
Mabayu: ¡¡Esta es mi oportunidad!!
Mabayu: (La última vez que vi películas...)
Mabayu: (Deberían haber pasado seis horas, pero sólo pasaron cinco.)
Mabayu: (Recordando, me doy cuenta de que el tiempo se había detenido entonces.)
Mabayu: (Si no recuerdo mal, el reproductor se detuvo a mitad de la película.)
Mabayu: (Pero cuando lo toqué con la mano, se reanudó...)
Mabayu: (Y si no fuera una coincidencia, sino por las reglas del tiempo detenido...)
Amy: ...
Mabayu: Jejeje... Amy.
Mabayu: Te usaré como experimento, lindura.
Mabayu: ¡Y toque!
Amy: [chara:831001:voiceFull_fullvoice/section_104201/vo_full_902111-040-37]¡¿Miau?!
Mabayu: Jejejeje, por fin te puedo tocar...
Amy: ¡¿!? ¡¿!?
Mabayu: Por supuesto que estás sorprendida.
Mabayu: Debiste de sentir como si yo hubiera@aparecido de repente ante tus ojos...
Amy: [chara:831001:voiceFull_fullvoice/section_104201/vo_full_902111-040-42]¡¡Miauuu!!
Mabayu: ¡Ahh, espera!
Mababyu: ¡Por fin me encuentro con ella,@y huye...!
Amy: ...
Mabayu: Oh.
Mabayu: Se detuvo.
Mabayu: Eso significa...
Mabayu: Su parada temporal solo se romperá@cuando los esté tocando.
Sakie: ...
Mabayu: Ahora, si toco a Sakie
Mabayu: la parada del tiempo se romperá, y se dará@cuenta de que mis problemas son reales.
Mabayu: En ese caso, @puedo evitar que me lleven al hospital...
Mabayu: Probablemente... Tal vez...
Mabayu: ...
Mabayu: ...No.
Mabayu: No haré eso.
Mabayu: Aunque se lo haga saber,@no tiene solución.
Mabayu: No debería preocuparla por nada.
Mabayu: Aparte de eso...
Sakie: ...
Mabayu: (Llevo mucho tiempo sintiendo curiosidad, pero...)
Mabayu: (¿Cuántos años tiene Sakie?)
Mabayu: (Aunque se preparó en el extranjero como pastelera durante mucho tiempo,)
Mabayu: (En la superficie... no, en el interior también.)
Mabayu: Parece bastante joven...
Mabayu: ...
Mabayu: Quiero saber...
Mabayu: No, no debería...
Mabayu: Sé que no debería. Lo sé, pero...
Mabayu: Si saco la licencia de conducir de Sakie de su bolso,@podré resolver un misterio eterno... 
Sakie: ¿Qué es eso de mi licencia de conducir?
Mabayu: [chara:200904:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]¡¿Eeek?!
Mabayu: ¡No! ¡No es nada!
Sakie: ¿Ah, sí?
Mabayu: (¡Ah, eso fue peligroso...!)